英國衛生大臣： 最新變種病毒株已經失控

英國發現變種新型冠狀病毒，衛生大臣夏國賢表示，新型肺炎變種病毒株已經失去控制，英國政府必須盡快採取行動，控制病毒傳播，呼籲居住在第4級防疫措施地區的民眾，要加強防控，減少社交接觸。

對於有大批拖著行李的民眾，趕在收緊防疫措施前在倫敦聖潘克拉斯車站離開，夏國賢批評他們的做法是不負責任。

倫敦和英格蘭東南部地區，星期日起實施新的第四級防控，居民要遵守嚴格的居家抗疫措施；不同家庭不可聚會；所有非必要商店及娛樂設施停業。新措施暫時實施兩個星期，本月30日檢討。至於英格蘭其他級別地區，聖誕期間放寬聚會的安排，由原來5天縮減至1天。

返香港班學生 仆街了

淨係英國變左，其他地方變另一種點算

咁快呀

大把英國留學生回港

英國一接種疫苗 , 就話佢變種 , 除時疫苗冇效
同埋有值口比政府禁飛英國

荷蘭英國都有發現
宜家英國已經咁，如果爆開全世界唔得掂

英國最好派幾個朋友去武漢取經

許勇

全慘係每個地方都變一隻唔同種類既病毒株

咁多地方係得英國變
隨時係有人使橫手

最強病毒製造國：中國（支那 ）

印度男孩

單鏈RNA病毒

仲有人返香港咩？同埋走左點會仆街

印度神童冇講錯

分分鐘係對住BNO 5+1 黎打。
唔好有事

懷疑有人放毒借啲意想轉移源頭

啱啱移民過去嗰班 ... 希望頂得住

2021年變倫肺

呢招用咗幾次

不停用

好大機會

新聞講倫敦人走難避封城

支共唔想佢完

中共間諜news

可能返鄉下啫

英軍出動封城未？

如果變種冇效就仆街喇.....玩十年都停唔到都唔奇，疫苗唔夠病毒變種快

有受控過咩

再咁拖法
會唔會真係變地球末日咁

好過係香港啦，起碼英國有民主自由

covid21
covid22
...

南非都好似有

🤔🤔 我都明白你想講咩

重要得過返工？

你個名

唔出奇，冇道德嘅人有咩做唔出

阿南德在4月初再度上傳視頻《根據占星術，2020年到2021年世界的未來》。他在視頻中大膽預言，全球的疫情在7月後才會逐漸緩和，但在2020年12月20日面臨比新冠病毒更嚴重的災難，時間將持續至2021年3月。

阿南德說：「我們可能會找到這個病毒的疫苗。但是還會有更多病毒，還有超級細菌（superbugs）會來。我們先不管在人的這一面疫情是怎樣出現的，這是天象變化下出現的必然，這也是人類的共業，是需要全人類從內心覺醒才能度過的。」

可惜外國班on9仔淨係屌自己國家
唔會屌中國同CHO放流料,搞到個個國家都以為武肺冇料到

無錯 佢講最黑的一日好似係20-21

同時中國就笑鳩其他國家

芝麻真係大仆街,播毒播到全世界, 竟然冇人追究

又唔會死，但淨係玩防疫都收哂你皮
用病毒玩WW3，呢招真係好撚毒，就憑呢招應該真係做到世界強國

如果係變到傳染性超高，都唔係壞事

如果依個變種唔止傳播快 連殺傷力都變強 ...
就真係世界末日啦

係全世界不同國家間唔中放下

易啲想洗走源頭

咁BNO點算

印度神童

D疫苗係咪會無效

個頭有疫苗個頭就變種, 隻病毒唔通好似人咁有智能

就算死亡率低,死老野多
經濟一爆,各地都一定有暴動搶劫,支那真係好仆街

富有各國特式既武肺肺炎 突變版

多謝中共造福全世界

終於有位落台 用covid-20 cover

pk 重倉咗啲vaccine股

變左英國肺炎
贏國又贏

到底有冇講過到底變過幾多次種 同有幾多種...

ig見到有

英國繼續有航班飛往香港
睇路啦香港人

勇哥千祈唔好中招

仲話lockdown
根本無lock過咁濟
鬼佬啲lockdown得啖笑
個個照喺條街度行 成年都係咁

如果武漢肺炎真係P5 實驗室一隻生化武器

可以好容易改傳染力殺傷力

每次威脅到政權就用一次⋯

上次就係要用災難條款避關稅

今次就係要用第二隻阻香港人帶埋mpf 走

睇怕下次將會係澳洲

因為香港移民引入新品種？

請班連登仔去英國已咪得囉 醫生嚟嘅 「Just a flu」

再返上大陸?

xi is catching a big tray of chesses

大撚把,返黎過聖誕節同新年,等出年1月開學

如果中共遙控到病毒 下一個大爆發一定係澳洲

唉世界末日

反而自從有疫苗之後，我係依邊感覺到多左好多支那人黎左
佢地應該係想襯早過黎攞疫苗打

咖哩占星仔中咗一樣
另一樣, 侵點?

香港應該都好大機會變左，傳得咁鬼快

英國佬仲想係center 搞考試

病毒係RNA 即係無盡

冇得救架喇班弱智白皮狗
學黑死病咁死幾千萬班人先會知驚

英國都會認錯，可能真係好嚴重

會唔會變到the last of us 咁

咁疫苗仲work 唔work

澳洲好嚴，唔係咁易

no

咁我當然以目前黎講啦!

28 days later

成班熱狗仲繼續出嚟just a flu喎, 好快屌你恐懼撚

冇道德嘅國家

香港係尼泊爾種

本地傳多幾個世代會變中國（香港）種

一個中國原則，一國大過兩制

轉機咩得，使乜直航英國

一個人可以同時有兩隻新亞種再體內基因洗牌出新病毒

疫苗隨時廢武功

呢筆賬實有排算

世衛組織：丹麥、荷蘭與澳洲發現與英相同新變種病毒株

RNA

遠到澳洲都有

有咁嘅可能，啲19英國大臣仲話疫苗仍然有效，佢咁講反而仲驚，有得走好快啲走

放心，一定會

即係有人惡意傳播

倫敦肺炎

責任全在英方，covid 2021

唔賣煤，呢次真係石頭

點會爆唔到, d凍肉海鮮郵寄件全世界都流通, 只係時間問題。

脫歐

巴打意思係英國？但新聞所講呢隻係新變種，隻疫苗追唔追得貼？

大陸好似真係冇事咁
公司用zoom開會同大陸上海，東莞
果班人兩邊都十鳩幾人係個會議室全部冇人戴口罩

我以為佢所講係國際政局..

一日唔完一日唔使埋單

丹麥 許智勇
澳洲 你懂的
英國 bno

本人一早話左英國根本都好危險

mRNA 疫苗原理唔一樣
唔太怕變種
Inactivated 就有機會無效

可防可控

歐洲國家都開始禁英國機

唔驗唔提咪冇事

sinovac

仲用緊第一代武肺病毒株減弱

琴晚朋友先過咗去

即係點呀
依家有兩隻病毒？

係英國

新聞無講疫苗對新變種病毒有冇效喎

不過我覺得新變種講法只係用黎嚇鳩班英豬

因為自從話有疫苗之後佢地當正無曬事，咩社交距離果啲完全唔再理，本來已經唔係好理

加埋聖誕一定一家大細落倫敦走返轉，所以先索性封鳩左佢姐

PS.本來我都有plan聖誕落倫敦行返三幾日，而家唔駛去啦

coco 哥點算?

突然成件事好陰謀論
果然係人造病毒

時間好吻合
年初爆嗰陣又係啱啱簽完貿易協議

真係冚球鏟

對於香港 年初就係冰封社運 今年就係阻bno

英國唔係打緊疫苗咩

支針仲有冇效

英超啱啱先開放返畀觀眾入場

敦肺

傻豬黎嘅，呢隻梗係叫倫敦肺炎啦

你唸下個病毒係邊個整出黎
點解響英國，其實一清二楚
你要記住！隻野係人造！

我曾經在12月8日,打過一份野
不過,費事post出黎
而家,應該係時候post出黎和改少少野

[印度神童預言感覺]預料某國會利用香港將更強的病毒帶到全世界

印度神童在年初和11月的預言,話今個尾會有更大規模瘟疫即將到來

我個人總係覺得,依個更大規模瘟疫又會來自某國
因為,近排疫苗方面,有好消息

雖然,某國方面亦都研發了疫苗
但是,最重要的歐美國家係使用輝瑞、Moderna 和牛津疫苗
而英國更早於美國行先一步使用

僅管,COVID-19疫苗的爭議好多
但是,對於某國想做全球「救世主」和長期整死歐美澳紐俄韓日等國家的計劃,始終不利

所以,某國又會再來多一次將更加勁的病毒,帶到全世界

只不過係,今次會係透過香港的「回港易」計劃,將病毒帶到全世界

目的:
1.令到全世界人民對香港人有恐懼和反感
導致,各國與地區為咗自己的利益。而全面拒絕香港人入境和將所有在當地的香港人送回某國或香港
2. 某國可以將責任,全部推卸到香港身上
3. 某國可以長期整死其他國家,甚至進入黑暗時代,令到中國成為超級強國
4. 在某國的立場,佢地唔鍾意香港人
但是,又唔想香港人走,只想香港人死
在佢地眼中,香港人和其暴徒一個都覺得多
簡單來講,錢要留底、財物要留底、人亦都要留底
更何況, 英國的BNO 5+1計劃,就黎實行
而剛剛許智峯逃亡和其二代被凍結銀行戶口(僅管中途HSBC突然解凍)事件,會令到會有更加多人急速逃亡和資金流走
許智峯單野,會令到某國有機會提早實行放病毒計劃

呢排想打擊BNO 5+1 同澳洲

咁咪put爆ba囉唔撚識醒水嘅

好似澳洲已比世衛發現有

原產地都仲係中國武漢

武漢肺炎

講真
算算算 呢d賬 肯同中國算再講啦
成年啦 根本連正名都唔撚敢講
係要算賬既 至少宜家已經好似澳洲咁擺姿態 準備射啦

巴打咁講都唔奇，就到聖誕除夕，做定事先張揚，嚇定你班友，等你唔敢四圍去同咁多人緊密接觸...

即係某國其實擁有變種A、變種B....... 變種N病毒，佢地認為有需要時候就放出黎？

到時唔係佢自己鎖，係全世界一齊圍埋鎖

R number 係東南真係爆咗上嚟
亦係因為咁先發現變種
唔係靠嚇

我見啲人出街都戴哂口罩

要全人類集氣超級元氣彈
扔落武漢到

因為bno 單嘢所以俾人放武肺. 改？

快左，又惡化比之前急...

出街就唔知
開會一個人都冇戴

痴撚線，趕住散快d！

大批香港人準備緊去倫敦喎
可以點

一早叫撚左全球停止非必要活動20日
包括經濟活動

咁咪去左唔好番黎囉

澳洲好似到而家仍然只接受國民入境，仲要隔離檢疫14日，外國人全部禁止入境，如果佢都守唔到大爆發，全球一定陷家剷....

練蠱

話疫苗仍然有效 , 不過兩針之間要隔三星期

有人已經講左陰謀論係某國打二次細菌戰

後面成班熱狗追住恐懼撚

呢班賤種 上次大爆發又係佢哋

澳洲呢三十年收咗幾多中國人

矛盾大對決
Just a flu vs 恐懼撚

班波牛仲玩緊單膝跪地?
左膠變種BLM
武肺又變種

coco gor
不過coco gor起碼有米先, 起碼過千萬身家先

UOVID2020

Coco哥同bob叔

咩28日

繼續賺冥幣奶支垃圾病毒驚閪

香港都唔封關

得trump會追究但就屌trump virus嘅人多過屌支那

Coco哥點算

BNO 1月開始
個時間點啱撚到呢

中國中左招死左就當其他病
唔驗有無中招就可以keep住零武漢武肺確診數字

一染到即刻拎去燒，學某某國

搶定糧食先

人地逃出倫敦係為左過聖誕節
支那人逃出武漢係驚奶野

班仆街左膠話你歧視支那仲衰過播毒

恐懼撚以為人地驚
成班東亞病夫

剛剛買左車都唔敢開車出去玩住, 除非遊車河全程唔落車

係
放毒其實唔難

師兄你錯喇
係所有病例都係外來感染
反正就唔會係本地中招

中國其實一早己經有疫苗。
隻野佢地做，點會冇解藥。

所以佢地依一年生活如常，

點解唔可以第一波就推中國疫苗，因為其他國家都有疫苗出。 當大部分人打哂而家果d 疫苗，但係原來防唔到黎緊既變種病毒。甚至乎係會令情況更壞時。。。中國先推疫苗，咁先可以食哂全球條疫苗水。各國己經放唔少資源起第一波疫苗度，所以再研發第二波疫苗時己經唔夠中國快。

你睇中國d 老千局都知，佢地套路係可以好深

有冇人好似我咁會覺得武肺越嚟越強，
越多變種
全球疫情失控導致社會秩序大亂，
最後引發ww3
係自己死前一刻見住人類即將滅亡

利申：聽日一早去入午餐肉

襯未限制返鄉下過聖誕

吊

香港呢邊過去兩日假期都明顯好多人做緊，有屋企人做759收銀，呢兩日杯麵、罐頭，尤其是即食白飯忽然賣得好快，d人仲一次過十幾罐豆豉鯪魚、十幾罐午餐肉、杯麵、即食白飯各十幾個咁買.... 明顯係儲糧..

有冇計過最少要儲幾多日糧？

p4實際室流出新版生化武器

中國生物科技領先西方?
我有保留囉
除非有其他勢力幫

參巧：

2011年當時流傳將會發生咩大事？
佢d罐頭而家到底食晒未？

有bno可唔可以感染

咩事就自己睇舊燈bin c po

如果係我就一定keep到過期都唔食
十週年出個開箱po直播食咗佢
如果食唔死即變kol
btw唔知十個月之後世界末日咗未

收皮啦垃圾男孩

咁睇東京奧運玩完

唔講仲以為係5月嘅新聞

疫苗唔係一定冇效
但大陸個隻疫苗對變種病毒冇效係大過輝瑞
輝瑞果隻係打啲rna疫苗等你有抗體對抗冠狀病毒唔受佢地既蛋白感染，理應變種都仍然可以對抗到冠狀病毒既蛋白感染
大陸個隻係打死病毒入去身體令自身產生抗體，理應只係識辨認果種病毒而唔識辨認佢既變種好似感冒咁

利申鳩up

ITALY HEALTH MINISTRY SAYS HAS FOUND PATIENT IN ITALY INFECTED WITH NEW STRAIN OF CORONAVIRUS ALSO FOUND IN BRITAIN

睇個勢2021可能仲衰過2020

咁疫苗係咪已經無撚用

輝瑞果隻唔係
科興果隻一定係

仲有棵咸濕菜

大約早半個月，已經有新聞，講日本民間質疑奧運係咪可以如期舉行...

已經傳緊出去... 咁睇黎香港都在所難免，只係時間問題..

但唔搞又係死，total loss咁滯

或者閉門作賽啦

呢到啲人走係想出去玩唔想係倫敦比tier4封死，而唔係走難避病毒。

閉門作賽就真係total loss 啦

對佢嚟講實在太有效
人脈又插晒响世界不同角落，太易玩了

無計啦，呢班係有錢仔/中產。
老豆老母：呀仔，daddy大把錢！放心返來！坐頭等！

Just a flu

熱狗：just a flu

都仲有轉播費

老共究竟有幾多隻毒係手

原理唔一樣同怕唔怕變種好似冇關係

唔係陰謀，係事實。人為將呢 D 病毒傳播。唔好唔記得每個地方都有領事館，好多可以係直達領事館。

全世界都繼續爆但係中國就完全無事，等於香港拉晒泛民同反政府，但係有幾位口講獨立反政府就絲毫無損。

武肺病毒可以輕易隱藏係行李，只要跟住留學生或者旅客就入到境。

啱啱開始爆緊

丹麥、荷蘭和澳洲亦發現變種新冠病毒個案

#兩岸國際 世界衛生組織表示，在丹麥、荷蘭和澳洲都發現變種新型冠狀病毒株，正密切監察情況。 (12/21/6:07) 全文

好衰唔衰 澳洲真係有

好奇英國又會比佢哋入返去既

美帝國加州爆到七彩未又係just a flu

肯撚定啦，隨時勁撚到唔洗打針求其係生活入面落藥班大陸人受晒都未知。當初武漢會爆到咁但係其他地方特別北上廣就銅牆鐵壁。但係一去到外國就病毒自由行點壓都有。

有關㗎
mRNA 只係針對病毒對黐住人體細胞嗰部分
對佢有抗體就即係隻毒點變都無用
Inactivated 就只係針對特定病毒
病毒一變就認佢唔到 做唔到抗體

永續武漢肺炎直至人類滅絕

一變種 antigen就變架啦
咩叫對佢有抗體點變都冇用

咪又撚係逃出 咁撚樣都可以戴光環
講撚到好似目的唔同 就唔撚會傳染咁

雪梨爆緊喇
雖然尋日得30單，但無記錯7月之後無試過單日本地感染上到30確診
最多連埋外地返尼都係間唔中21-25單，大部分時間都係6-12單一日
零確診左20幾日啲人開始除罩，突然無源頭確診左咁多單

英國證實左現有疫苗對最新隻變種冇效...

唔撚係呀嘛...

屌你老母支那狗

用黐頭芒做例子

mRNA 係認住啲刺
如果變種同啲刺無關就仍然認到佢
變到無刺就黐唔到上身

Inactivated 係認住成粒黐頭芒
只要形狀有唔同就認佢唔到

Source?
邊有可能咁早證實到

Sorry報錯料
目前既仲work
但再變種落去就唔敢包...

Will the vaccines work against the new variant?
Almost certainly yes, or at least for now.
All three leading vaccines develop an immune response against the existing spike, which is why the question comes up.
Vaccines train the immune system to attack several different parts of the virus, so even though part of the spike has mutated, the vaccines should still work.
"But if we let it add more mutations, then you start worrying," said Prof Gupta.

Sorry報錯料

人地驚都未撚驚過隻武肺啦支那仔，東亞病夫

生化武器嚟

04:29 【歐洲多國暫停人員從英國入境，以期策應不列顛出現的新冠肺炎病毒突變】愛爾蘭確認，自當地時間深夜開始，禁止所有從英國離港的航班入境，為期48小時。隨後，法國政府宣佈，暫停“任何人員從英國前往法國，為期48小時”，並強調“以任何交通方式入境法國”，以因應不列顛出現的新冠肺炎病毒變種。有媒體援引德國政府消息人士報道稱，德國也於深夜暫停由英國前往德國的航班。最新官方數據顯示，英國新增35928例新冠肺炎病例，新增326例與新冠肺炎相關的死亡病例。

21係冬至，日照最短
當然最黑啦

廣州最黑 無哂電

係英國爆發係英國嘅事
傳左返中國係全世界嘅事

wellcome to hk

支共肯定會講成Covid-21係English virus

由鳩佢啦，講事實就屈五毛屈支那
由頭到尾我都無話支那無錯 條撚樣就起哂鋼咁

你讀寫障礙定智障？我個句講緊傳染性
你就一味驚驚驚，係呀 知你唔撚驚啦 好撚叻呀你
講事實就屈支那五毛

Coco哥點呀？

如果有一個carrier中齊兩種
就會有第3種出現
集齊兩種嘅優點
利申：玩過温疫公司

佢點變疫苗仲有效的。
只係外國人做野慢

香港唔驚人走啦咁

配合哂香港傳媒叫開既「新冠病毒」用法，英國既病毒株叫英國新冠病毒，美國既就叫美國新冠病毒

天佔英國 支那爆撚死佢算啦，香港除外

連登仔好驚好驚好驚好驚好驚kung flu ><

有，我老細個仔返了來，應該今日正式回公司當義工

自我增值肺炎病毒： Made in China

要隔14日喎

屌咁撚樣都可以奶 唔好咁核突啦

會唔會有機會變到生化危機咁 不自主食人 唔係冇試過

快啲封英國關！咪比d撚樣番黎！！

On9先呢個時候移民

班鬼頭唔帶罩

驚乜人人照岀街

完美顯示支那香港人果種低智力式雙重標準
所以我不嬲都話你地支那香港人真係咪撚以為自己同支那人好大分別啦
你地都係劣等華人嚟架炸

支港人係教育深啲白鴿眼啲囉

原來你係佢肚入面條蟲

阿南徳佢話有更強嘅病毒

必睇：英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

有 啲街坊係咁講邊個邊個 個仔啱啱英國返黎 訓緊酒店
有個仲話自己個仔啱啱係酒店訓完14日咪出黎陪佢剪個頭髮 食個早餐

正 全港大爆發 又可以WTF

一隻聲稱「天然」既病毒一年變N次種算唔算正常?

咁嗰d研發左嘅疫苗仲有無用呀

南非都有新株喎

已中

印度神童預言

我相信一定有
畢竟,隻病毒係佢地造出黎

更何況,某國一直以來都係「司馬昭之心」

疫苗已失效

又可以睇下新病毒幾時環遊晒全個世界

其實呢段又無後逐講黎做咩

盡快到支那

慢慢就傳到周圍都係啦。

COCO 哥今次點搞
係咪又要敗走返黎香港

變左種既病毒再到香港又溝出新病毒

唔怪得阿狗咁廢 原來受變種武肺病毒影響

希望人類滅亡

根本最終病毒株支那一日唔除一日都無安寧

等下年年尾
下個月apply完都唔知要搞幾耐先批5+1個visa

神經病2020
連登講緊弱流感just a flu架
你係度講人造病毒 係咪恐懼撚？

弱感冒

daddy